集氣 QQ 聽日 $800

後日？

聽日你去開市？

外圍?